【爸爸錯過了的】NATTY小姐姐正式SOLO出道

나띠 (NATTY) - NINETEEN

💘✊🏼

六年後終於出道 哭左😭

😭

‎

😴

同LISA一樣係秦妹

Gchi💘✊🏼下ok?

唔知有冇機會同元祖空降閪momo 同台𠝹下舞咁🤙🏻🤙🏻

唔係jyp 難d wor

T寶已經半退休 NATTY已經放過她們！

隻歌幾好聽